 var data = [{
   "hanja": "十中八九",
   "jei_set": "다01",
   "mean": "십중팔구",
   "sense": "열 가운데 여덟이나 아홉. 거의 대부분",
   "question": "( )中八九",
   "answer": "十"
 }, {
   "hanja": "百萬",
   "jei_set": "다02",
   "mean": "백만",
   "sense": "만의 백 곱절. 썩 많은 수",
   "question": "( )萬",
   "answer": "百"
 }, {
   "hanja": "千萬金",
   "jei_set": "다03",
   "mean": "천만금",
   "sense": "썩 많은 돈이나 값어치",
   "question": "( )萬金",
   "answer": "千"
 }, {
   "hanja": "士氣",
   "jei_set": "다04",
   "mean": "사기",
   "sense": "군인들의 씩씩한 기운. 의욕이나 자신감이 넘쳐 굽힐 줄 모르는 기세",
   "question": "( )氣",
   "answer": "士"
 }, {
   "hanja": "大吉",
   "jei_set": "다05",
   "mean": "대길",
   "sense": "아주 좋음. 크게 길함",
   "question": "大( )",
   "answer": "吉"
 }, {
   "hanja": "太古",
   "jei_set": "다06",
   "mean": "태고",
   "sense": "아주 먼 옛날",
   "question": "太( )",
   "answer": "古"
 }, {
   "hanja": "末世",
   "jei_set": "다07",
   "mean": "말세",
   "sense": "정치나 도덕 따위가 아주 쇠퇴해 가는 세상",
   "question": "末( )",
   "answer": "世"
 }, {
   "hanja": "協力",
   "jei_set": "다08",
   "mean": "협력",
   "sense": "힘을 합함",
   "question": "( )力",
   "answer": "協"
 }, {
   "hanja": "手巾",
   "jei_set": "다09",
   "mean": "수건",
   "sense": "얼굴이나 몸을 닦는 헝겊",
   "question": "手( )",
   "answer": "巾"
 }, {
   "hanja": "雨衣",
   "jei_set": "다10",
   "mean": "우의",
   "sense": "비 옷",
   "question": "雨( )",
   "answer": "衣"
 }, {
   "hanja": "中卒",
   "jei_set": "다11",
   "mean": "중졸",
   "sense": "중학교를 마침",
   "question": "中( )",
   "answer": "卒"
 }, {
   "hanja": "中古品",
   "jei_set": "다12",
   "mean": "중고품",
   "sense": "꽤 오래 써서 좀 낡은 물건",
   "question": "中古( )",
   "answer": "品"
 }, {
   "hanja": "申告",
   "jei_set": "다13",
   "mean": "신고",
   "sense": "관청에 어떤 사실을 진술하거나 알림",
   "question": "申( )",
   "answer": "告"
 }, {
   "hanja": "支出",
   "jei_set": "다14",
   "mean": "지출",
   "sense": "어떤 목적을 위하여 돈이나 물건을 치러 줌",
   "question": "( )出",
   "answer": "支"
 }, {
   "hanja": "四寸",
   "jei_set": "다15",
   "mean": "사촌",
   "sense": "아버지와 형제되는 분의 아들딸",
   "question": "四( )",
   "answer": "寸"
 }, {
   "hanja": "毛皮",
   "jei_set": "다16",
   "mean": "모피",
   "sense": "털가죽",
   "question": "毛( )",
   "answer": "皮"
 }, {
   "hanja": "反問",
   "jei_set": "다17",
   "mean": "반문",
   "sense": "되돌려 물어 봄",
   "question": "( )問",
   "answer": "反"
 }, {
   "hanja": "走馬看山",
   "jei_set": "다18",
   "mean": "주마간산",
   "sense": "달리는 말 위에서 산천을 구경하듯 사물을 대강 보고 지나침",
   "question": "走馬( )山",
   "answer": "看"
 }, {
   "hanja": "臣下",
   "jei_set": "다19",
   "mean": "신하",
   "sense": "임금 아래에서 임금을 섬기어 벼슬하는 사람",
   "question": "( )下",
   "answer": "臣"
 }, {
   "hanja": "直言",
   "jei_set": "다20",
   "mean": "직언",
   "sense": "바른 말",
   "question": "( )言",
   "answer": "直"
 }, {
   "hanja": "見聞",
   "jei_set": "다21",
   "mean": "견문",
   "sense": "보고 들음",
   "question": "( )聞",
   "answer": "見"
 }, {
   "hanja": "眉間",
   "jei_set": "다22",
   "mean": "미간",
   "sense": "두 눈썹 사이",
   "question": "( )間",
   "answer": "眉"
 }, {
   "hanja": "鬼才",
   "jei_set": "다23",
   "mean": "귀재",
   "sense": "귀신같은 재능, 또는 그런 재능을 가진 사람",
   "question": "( )才",
   "answer": "鬼"
 }, {
   "hanja": "齒牙",
   "jei_set": "다24",
   "mean": "치아",
   "sense": "이",
   "question": "齒( )",
   "answer": "牙"
 }, {
   "hanja": "正門",
   "jei_set": "다25",
   "mean": "정문",
   "sense": "건물의 앞쪽에 있는 문",
   "question": "( )門",
   "answer": "正"
 }, {
   "hanja": "耳目口鼻",
   "jei_set": "다26",
   "mean": "이목구비",
   "sense": "귀·눈·입·코",
   "question": "耳目口( )",
   "answer": "鼻"
 }, {
   "hanja": "交友",
   "jei_set": "다27",
   "mean": "교우",
   "sense": "벗을 사귐",
   "question": "( )友",
   "answer": "交"
 }, {
   "hanja": "竝立",
   "jei_set": "다28",
   "mean": "병립",
   "sense": "나란히 섬",
   "question": "( )立",
   "answer": "竝"
 }, {
   "hanja": "馬夫",
   "jei_set": "다29",
   "mean": "마부",
   "sense": "말을 부리는 사람(사내)",
   "question": "馬( )",
   "answer": "夫"
 }, {
   "hanja": "心身",
   "jei_set": "다30",
   "mean": "심신",
   "sense": "마음과 몸",
   "question": "心( )",
   "answer": "身"
 }, {
   "hanja": "兄夫",
   "jei_set": "다31",
   "mean": "형부",
   "sense": "언니의 남편",
   "question": "( )夫",
   "answer": "兄"
 }, {
   "hanja": "文明",
   "jei_set": "다32",
   "mean": "문명",
   "sense": "사람의 지혜가 깨고, 물질적인 생활이 편리해짐",
   "question": "( )明",
   "answer": "文"
 }, {
   "hanja": "自負心",
   "jei_set": "다33",
   "mean": "자부심",
   "sense": "자기의 능력이나 재능에 자신을 가지고 스스로 자랑스러워 하는 마음",
   "question": "自( )心",
   "answer": "負"
 }, {
   "hanja": "生色",
   "jei_set": "다34",
   "mean": "생색",
   "sense": "자기 낯을 내세우는 일",
   "question": "生( )",
   "answer": "色"
 }, {
   "hanja": "安危",
   "jei_set": "다35",
   "mean": "안위",
   "sense": "편안함과 위태함",
   "question": "安( )",
   "answer": "危"
 }, {
   "hanja": "長男",
   "jei_set": "다36",
   "mean": "장남",
   "sense": "맏아들",
   "question": "( )男",
   "answer": "長"
 }, {
   "hanja": "小包",
   "jei_set": "다37",
   "mean": "소포",
   "sense": "자그마하게 싸서 보내는 우편물",
   "question": "小( )",
   "answer": "包"
 }, {
   "hanja": "先手",
   "jei_set": "다38",
   "mean": "선수",
   "sense": "먼저 손을 씀",
   "question": "( )手",
   "answer": "先"
 }, {
   "hanja": "介入",
   "jei_set": "다39",
   "mean": "개입",
   "sense": "끼여 듦",
   "question": "( )入",
   "answer": "介"
 }, {
   "hanja": "長孫",
   "jei_set": "다40",
   "mean": "장손",
   "sense": "맏손자",
   "question": "長( )",
   "answer": "孫"
 }, {
   "hanja": "先攻",
   "jei_set": "다41",
   "mean": "선공",
   "sense": "야구 등에서, 먼저 공격함",
   "question": "先( )",
   "answer": "攻"
 }, {
   "hanja": "敗走",
   "jei_set": "다42",
   "mean": "패주",
   "sense": "패하여 달아남",
   "question": "( )走",
   "answer": "敗"
 }, {
   "hanja": "受取人",
   "jei_set": "다43",
   "mean": "수취인",
   "sense": "서류나 물건을 받는 사람",
   "question": "( )取人",
   "answer": "受"
 }, {
   "hanja": "爭取",
   "jei_set": "다44",
   "mean": "쟁취",
   "sense": "다투어 빼앗아 가짐",
   "question": "( )取",
   "answer": "爭"
 }, {
   "hanja": "申聞鼓",
   "jei_set": "다45",
   "mean": "신문고",
   "sense": "옛날에 대궐의 성문 위에 달아 두어 백성이 원통한 일을 하소연할 때 치게 한 북",
   "question": "申聞( )",
   "answer": "鼓"
 }, {
   "hanja": "電光石火",
   "jei_set": "다46",
   "mean": "전광석화",
   "sense": "번개가 치거나 부싯돌이 부딪칠 때 번쩍이는 빛. 매우 짧은 시간, 아주 재빠른 동작을 비유",
   "question": "電( )石火",
   "answer": "光"
 }, {
   "hanja": "赤色",
   "jei_set": "다47",
   "mean": "적색",
   "sense": "붉은 빛",
   "question": "( )色",
   "answer": "赤"
 }, {
   "hanja": "天災",
   "jei_set": "다48",
   "mean": "천재",
   "sense": "지진·홍수 등 자연 현상에 의하여 일어나는 재해",
   "question": "天( )",
   "answer": "災"
 }, {
   "hanja": "黑白",
   "jei_set": "다49",
   "mean": "흑백",
   "sense": "검은 빛과 흰 빛. 옳고 그름",
   "question": "( )白",
   "answer": "黑"
 }, {
   "hanja": "黃土",
   "jei_set": "다50",
   "mean": "황토",
   "sense": "누르스름한 흙",
   "question": "( )土",
   "answer": "黃"
 }, {
   "hanja": "金氏",
   "jei_set": "다51",
   "mean": "김씨",
   "sense": "'김'이라는 성씨",
   "question": "金( )",
   "answer": "氏"
 }, {
   "hanja": "皮革",
   "jei_set": "다52",
   "mean": "피혁",
   "sense": "가죽",
   "question": "皮( )",
   "answer": "革"
 }, {
   "hanja": "正午",
   "jei_set": "다53",
   "mean": "정오",
   "sense": "낮 열두 시",
   "question": "( )午",
   "answer": "正"
 }, {
   "hanja": "父母",
   "jei_set": "다54",
   "mean": "부모",
   "sense": "아버지와 어머니",
   "question": "( )母",
   "answer": "父"
 }, {
   "hanja": "代表",
   "jei_set": "다55",
   "mean": "대표",
   "sense": "여러 사람을 대신하여 어떤 일에 책임을 지는 사람",
   "question": "( )表",
   "answer": "代"
 }, {
   "hanja": "食口",
   "jei_set": "다56",
   "mean": "식구",
   "sense": "한 집에 같이 살며 끼니를 함께 먹는 사람",
   "question": "( )口",
   "answer": "食"
 }, {
   "hanja": "合心",
   "jei_set": "다57",
   "mean": "합심",
   "sense": "마음을 합침",
   "question": "( )心",
   "answer": "合"
 }, {
   "hanja": "豊足",
   "jei_set": "다58",
   "mean": "풍족",
   "sense": "매우 넉넉하여 모자람이 없음",
   "question": "( )足",
   "answer": "豊"
 }, {
   "hanja": "貯金",
   "jei_set": "다59",
   "mean": "저금",
   "sense": "돈을 모아 둠",
   "question": "( )金",
   "answer": "貯"
 }, {
   "hanja": "敗亡",
   "jei_set": "다60",
   "mean": "패망",
   "sense": "전쟁에 져서 망함",
   "question": "敗( )",
   "answer": "亡"
 }, {
   "hanja": "巨大",
   "jei_set": "다61",
   "mean": "거대",
   "sense": "굉장히 큼",
   "question": "( )大",
   "answer": "巨"
 }, {
   "hanja": "文章",
   "jei_set": "다62",
   "mean": "문장",
   "sense": "생각이나 느낌을 글로 나타낸 것",
   "question": "文( )",
   "answer": "章"
 }, {
   "hanja": "空冊",
   "jei_set": "다63",
   "mean": "공책",
   "sense": "무엇을 쓰기 위하여 백지로 매어 놓은 책",
   "question": "( )冊",
   "answer": "空"
 }, {
   "hanja": "不可",
   "jei_set": "다64",
   "mean": "불가",
   "sense": "옳지 않음. 할 수 없음",
   "question": "( )可",
   "answer": "不"
 }, {
   "hanja": "寫本",
   "jei_set": "다65",
   "mean": "사본",
   "sense": "베낀 책이나 서류",
   "question": "( )本",
   "answer": "寫"
 }, {
   "hanja": "原來",
   "jei_set": "다66",
   "mean": "원래",
   "sense": "본디. 처음부터",
   "question": "原( )",
   "answer": "來"
 }, {
   "hanja": "一齊",
   "jei_set": "다67",
   "mean": "일제",
   "sense": "한결같이 가지런함. 같은 때",
   "question": "一( )",
   "answer": "齊"
 }, {
   "hanja": "垂直",
   "jei_set": "다68",
   "mean": "수직",
   "sense": "반듯하게 드리움, 또는 그 상태",
   "question": "( )直",
   "answer": "垂"
 }, {
   "hanja": "香水",
   "jei_set": "다69",
   "mean": "향수",
   "sense": "향기를 내는 액체 상태의 화장품",
   "question": "( )水",
   "answer": "香"
 }, {
   "hanja": "山川草木",
   "jei_set": "다70",
   "mean": "산천초목",
   "sense": "산천과 초목. 자연",
   "question": "山川( )木",
   "answer": "草"
 }, {
   "hanja": "開花",
   "jei_set": "다71",
   "mean": "개화",
   "sense": "꽃이 핌",
   "question": "開( )",
   "answer": "花"
 }, {
   "hanja": "菜食",
   "jei_set": "다72",
   "mean": "채식",
   "sense": "나물로 만든 반찬만을 먹음",
   "question": "( )食",
   "answer": "菜"
 }, {
   "hanja": "平安",
   "jei_set": "다73",
   "mean": "평안",
   "sense": "걱정이나 괴로움 없이 두루 편함",
   "question": "( )安",
   "answer": "平"
 }, {
   "hanja": "巨星",
   "jei_set": "다74",
   "mean": "거성",
   "sense": "큰 별. 위대한 인물",
   "question": "巨( )",
   "answer": "星"
 }, {
   "hanja": "向上",
   "jei_set": "다75",
   "mean": "향상",
   "sense": "위로 향하여 나아감. 수준이나 실력·기술 따위가 나아짐",
   "question": "( )上",
   "answer": "向"
 }, {
   "hanja": "高尙",
   "jei_set": "다76",
   "mean": "고상",
   "sense": "품위가 있고 격이 높음",
   "question": "高( )",
   "answer": "尙"
 }, {
   "hanja": "家家戶戶",
   "jei_set": "다77",
   "mean": "가가호호",
   "sense": "집집마다",
   "question": "家( )戶戶",
   "answer": "家"
 }, {
   "hanja": "室內",
   "jei_set": "다78",
   "mean": "실내",
   "sense": "방 안. 집 안",
   "question": "( )內",
   "answer": "室"
 }, {
   "hanja": "王室",
   "jei_set": "다79",
   "mean": "왕실",
   "sense": "임금의 집안",
   "question": "( )室",
   "answer": "王"
 }, {
   "hanja": "白玉",
   "jei_set": "다80",
   "mean": "백옥",
   "sense": "흰 빛깔의 옥",
   "question": "白( )",
   "answer": "玉"
 }, {
   "hanja": "全集",
   "jei_set": "다81",
   "mean": "전집",
   "sense": "같은 사람이나 같은 종류, 또는 같은 시대의 책을 한 질로 출판한 것",
   "question": "( )集",
   "answer": "全"
 }, {
   "hanja": "主人",
   "jei_set": "다82",
   "mean": "주인",
   "sense": "한 집안의 우두머리가 되는 사람. 물건의 임자",
   "question": "( )人",
   "answer": "主"
 }, {
   "hanja": "皇太子",
   "jei_set": "다83",
   "mean": "황태자",
   "sense": "황제의 자리를 이을 황제의 아들",
   "question": "( )太子",
   "answer": "皇"
 }, {
   "hanja": "品切",
   "jei_set": "다84",
   "mean": "품절",
   "sense": "물건이 다 떨어지고 없음",
   "question": "品( )",
   "answer": "切"
 }, {
   "hanja": "三人分",
   "jei_set": "다85",
   "mean": "삼인분",
   "sense": "세 사람의 몫",
   "question": "三人( )",
   "answer": "分"
 }, {
   "hanja": "初步",
   "jei_set": "다86",
   "mean": "초보",
   "sense": "첫걸음. 가장 낮고 쉬운 단계",
   "question": "( )步",
   "answer": "初"
 }, {
   "hanja": "半島",
   "jei_set": "다87",
   "mean": "반도",
   "sense": "삼 면이 바다이고 한 면은 육지에 이어진 땅",
   "question": "( )島",
   "answer": "半"
 }, {
   "hanja": "班長",
   "jei_set": "다88",
   "mean": "반장",
   "sense": "한 반의 통솔자, 또는 책임자",
   "question": "( )長",
   "answer": "班"
 }, {
   "hanja": "日用品",
   "jei_set": "다89",
   "mean": "일용품",
   "sense": "날마다 쓰는 물건",
   "question": "日( )品",
   "answer": "用"
 }, {
   "hanja": "圖書室",
   "jei_set": "다90",
   "mean": "도서실",
   "sense": "도서를 모아 두고 볼 수 있게 해둔 방",
   "question": "( )書室",
   "answer": "圖"
 }, {
   "hanja": "音樂",
   "jei_set": "다91",
   "mean": "음악",
   "sense": "소리와 가락으로 나타내는 예술",
   "question": "音( )",
   "answer": "樂"
 }, {
   "hanja": "不良食品",
   "jei_set": "다92",
   "mean": "불량식품",
   "sense": "품질·상태가 나쁜 음식물",
   "question": "不( )食品",
   "answer": "良"
 }, {
   "hanja": "自我",
   "jei_set": "다93",
   "mean": "자아",
   "sense": "자기 자신",
   "question": "自( )",
   "answer": "我"
 }, {
   "hanja": "明示",
   "jei_set": "다94",
   "mean": "명시",
   "sense": "분명하게 드러내 보임",
   "question": "明( )",
   "answer": "示"
 }, {
   "hanja": "宗孫",
   "jei_set": "다95",
   "mean": "종손",
   "sense": "종가의 대를 이을 맏손자",
   "question": "( )孫",
   "answer": "宗"
 }, {
   "hanja": "祭主",
   "jei_set": "다96",
   "mean": "제주",
   "sense": "제사를 주관하는 사람",
   "question": "( )主",
   "answer": "祭"
 }, {
   "hanja": "古典",
   "jei_set": "다97",
   "mean": "고전",
   "sense": "후세에 남을 만한 좋은 옛날 책",
   "question": "古( )",
   "answer": "典"
 }, {
   "hanja": "非行",
   "jei_set": "다98",
   "mean": "비행",
   "sense": "옳지 못한 행동",
   "question": "非( )",
   "answer": "行"
 }, {
   "hanja": "風向",
   "jei_set": "다99",
   "mean": "풍향",
   "sense": "바람이 부는 방향",
   "question": "( )向",
   "answer": "風"
 }, {
   "hanja": "多少",
   "jei_set": "다100",
   "mean": "다소",
   "sense": "많고 적음. 조금이긴 하지만 어느 정도",
   "question": "( )少",
   "answer": "多"
 }, {
   "hanja": "名畵",
   "jei_set": "다101",
   "mean": "명화",
   "sense": "유명한 그림이나 영화",
   "question": "( )畵",
   "answer": "名"
 }, {
   "hanja": "外交",
   "jei_set": "다102",
   "mean": "외교",
   "sense": "외국과의 교제",
   "question": "( )交",
   "answer": "外"
 }, {
   "hanja": "八方美人",
   "jei_set": "다103",
   "mean": "팔방미인",
   "sense": "모든 방면에 뛰어난 사람",
   "question": "八( )美人",
   "answer": "方"
 }, {
   "hanja": "東大門",
   "jei_set": "다104",
   "mean": "동대문",
   "sense": "서울 동쪽에 있는 큰 문이라는 뜻으로, '흥인지문'을 달리 이르는 말",
   "question": "( )大門",
   "answer": "東"
 }, {
   "hanja": "西方",
   "jei_set": "다105",
   "mean": "서방",
   "sense": "서쪽",
   "question": "( )方",
   "answer": "西"
 }, {
   "hanja": "南東風",
   "jei_set": "다106",
   "mean": "남동풍",
   "sense": "남동쪽에서 부는 바람",
   "question": "( )東風",
   "answer": "南"
 }, {
   "hanja": "北斗七星",
   "jei_set": "다107",
   "mean": "북두칠성",
   "sense": "북쪽 하늘 큰곰자리에 있는 국자 모양을 한 일곱 개의 별",
   "question": "( )斗七星",
   "answer": "北"
 }, {
   "hanja": "靑年",
   "jei_set": "다108",
   "mean": "청년",
   "sense": "나이가 젊은 사람",
   "question": "靑( )",
   "answer": "年"
 }, {
   "hanja": "立春",
   "jei_set": "다109",
   "mean": "입춘",
   "sense": "봄이 시작되는 절기",
   "question": "立( )",
   "answer": "春"
 }, {
   "hanja": "夏至",
   "jei_set": "다110",
   "mean": "하지",
   "sense": "24절기의 하나. 북반구에서 일년 중 낮이 가장 긴 날",
   "question": "( )至",
   "answer": "夏"
 }, {
   "hanja": "秋夕",
   "jei_set": "다111",
   "mean": "추석",
   "sense": "음력 8월 15일로 우리 나라 명절의 하나",
   "question": "( )夕",
   "answer": "秋"
 }, {
   "hanja": "春夏秋冬",
   "jei_set": "다112",
   "mean": "춘하추동",
   "sense": "봄·여름·가을·겨울",
   "question": "春夏秋( )",
   "answer": "冬"
 }, {
   "hanja": "上京",
   "jei_set": "다113",
   "mean": "상경",
   "sense": "서울로 올라감",
   "question": "上( )",
   "answer": "京"
 }, {
   "hanja": "金庫",
   "jei_set": "다114",
   "mean": "금고",
   "sense": "귀중품을 넣어 두는 쇠로 만든 상자",
   "question": "金( )",
   "answer": "庫"
 }, {
   "hanja": "倉庫",
   "jei_set": "다115",
   "mean": "창고",
   "sense": "물건을 넣어 두는 곳",
   "question": "( )庫",
   "answer": "倉"
 }, {
   "hanja": "千字文",
   "jei_set": "다116",
   "mean": "천자문",
   "sense": "천 개의 한자를 모아 지은 책으로 예로부터 한문을 처음 배울 때 쓰던 책",
   "question": "千( )文",
   "answer": "字"
 }, {
   "hanja": "去來",
   "jei_set": "다117",
   "mean": "거래",
   "sense": "돈이나 물건을 서로 꾸고 갚거나 주고받는 일",
   "question": "( )來",
   "answer": "去"
 }, {
   "hanja": "兩面",
   "jei_set": "다118",
   "mean": "양면",
   "sense": "앞면과 뒷면",
   "question": "( )面",
   "answer": "兩"
 }, {
   "hanja": "不問曲直",
   "jei_set": "다119",
   "mean": "불문곡직",
   "sense": "일의 옳고 그름을 묻지 않음",
   "question": "不問( )直",
   "answer": "曲"
 }, {
   "hanja": "色盲",
   "jei_set": "다120",
   "mean": "색맹",
   "sense": "색깔을 구별하지 못하는 상태, 또는 그런 사람",
   "question": "色( )",
   "answer": "盲"
 }
];
